我正式宣佈阿Joe係lihkg之父！！！

一路走來，特登搞起1028，613，617等屠城事件，結果親手崔生左膠登呢d hardcore科林出黎

點知阿Joe仲唔滿足，摺埋hkg+

原來所做既一切，都係為左lihkg既誕生

冇阿joe
冇lihk
太偉大了

港獨之父

張圖

好撚正

差啲想俾腐皮